有無人會深夜聽王傑？

分離從來不易

這個你我早已知

看看世上人 重複也寂寞地安份
彷似不必追索疑問

不可能

依稀的歲月 忘記了多次
但每到悄悄夜深裡 人在夢迴夢破時
妳的聲音風中響過 無限次
勾起深遠深思

相愛終於無奈分離 相愛終於留下痛悲

酒醒酒醉後 還要痛幾次 可否多愛一次

話時話佢而家去左邊？
佢d歌真係好撚經典

酒醉酒醒

應該退休

本身唔係聽緊
一見到你呢個post就聽番
我記得以前好似睇過啲訪問佢好似投資蝕晒錢
好似好唔掂咁

哭泣聲絕無意義

不要在背後呼喊我

可能 他一心要試驗我

我